未來撚預言過股市機制會一夜失效

係咪由今次單野引起

D未來撚無撫預言過武肺

未來撚話侵侵連任添啦